怕貓狗巴絲入

冇俾佢地咬過抓過但唔知點解真係好怕

唔通得我一個驚

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

10連冇難度

我怕大狗 試過俾狗追
細隻就冇野

我怕細狗多啲 好似跑得快啲

大狗好大隻又吠得大聲
腳又長d 跑得快d